屯門27歲青年涉非禮56歲婦人被捕

警方於今晚約7時半接報，一名56歲婦人在屯門青山公路新墟段懷疑被人非禮。警員到場經初步調查後，拘捕27歲姓鄭男子，案件暫列非禮，交由屯門刑事調查隊第六隊跟進。

少女唔鋤愛呀婆